{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 파스타 운영 정책"
    },
    "text": "21:00にチェックインし、12:00にチェックアウトする必要があります。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、提携店にご確認の上、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合はキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生する場合は100%払い戻しとなります。 客室情報は提携店の都合により変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約する前には、静音冷蔵庫や飲み物、コーヒーが提供される客室を確認することができます。 ロビーでは、Wi-Fiも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で異なりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、提携店にご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合はキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生する場合は100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "静音冷蔵庫や飲み物、コーヒーが提供される客室がありますか？",
            "answer": "予約する前には、静音冷蔵庫や飲み物、コーヒーが提供される客室を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "ロビーでWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "ロビーでは、Wi-Fiも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 385
    }
}